覺唔覺打麻雀好低賤？

發覺有唔少後生（20-30歲）都鍾意打

到底咩心態

20 -30鐘意打個班九成支那種嚟

大學文化黎
利申唔打

覺唔覺29歲做保安日日開on9 post好低賤？

以前讀書知道好多人鍾意打時好大衝擊
心諗啲垃圾廢老野都咁多人玩

我覺得要睇打咩牌，唔同牌種有唔同技術成份。

打廣東牌，台灣牌，日本牌，國際牌，技術成份比較多。
但係碰槓牌（跑馬仔）完全睇運同速度，唔使用腦，唔使記牌，攻防成份直頭係零，好適合短視既藍絲玩。

啲咩大學文化多數都係柒野不知所謂

點解低賤先

玩啤牌先係大人玩意

駁吾刀 好似dem beat個啲真係好撚柒
利申 毒撚

洗牌個下好嘈
喺度計番嗰陣啲人vivivuvu好似野人咁
以前有玩過少少 而家完全唔想玩

好似馬嬲瓜瓜叫咁
恭喜你重新做人

本身真係好少玩
係當得個知字嗰陣先玩過少少 完全唔明有咩好玩

自己唔玩就係低賤 唔知咩心態 支那種
見親呢d po都唔知嬲好定笑好

好撚柒吵，除咗呢樣都無咩問題

同d女女一路打一路摸手仔不知幾正
樓豬毒撚唔會明

麻雀那麼可愛
怎麼可以打麻雀

垃圾麻雀狗全面進場

你估係鐘意玩先玩？係因為搵到條水魚喳，有錢唔賺牙？

而家好似越嚟越少

覺得好快又會岀現
覺唔覺玩咩反映你係邊種類人嘅post
打麻雀 垃圾
啤牌 社會賢達
UNO 死mk
Rummikub XXX
飛行棋 XXX
之類

我都唔明點解咁多後生仔會玩呀婆遊戲
終於有人同我同諗法

天才麻雀少女入面打牌果d全部支那阿婆黎？？？